你條豬扒女友咁撚豬閪樣 你都食得落既 ? 你收左幾錢安家費呀 ? 唔撚怕講喎 死龜頭

張子軒 HI